淘寶賣野一問

是咁的，我想放野上淘寶個二手app閑魚到賣，等我快d清空到屋企既位。
問題就黎啦，
如果交易成交左，咁d錢咪收人仔既，咁係咪落返我綁戶口戈張信用卡到？
同埋通常點寄野 ？
因為我賣既都係好輕..韓星周邊呀專輯小卡咁..我見d人上深圳寄野 但我呢d野咁輕，唔通為左張小卡上深圳咩，蝕晒

有無 有經驗既人 答到我thank you

咁唔用carousell 直接收hkd

放左啦，想多個平台啫